排隊既時候 排我後面果個人永遠都會排到企係我隔離

有冇人遇過？定係我多心